求幫忙 我Netlix 被人改密碼

各位大佬教下小弟可以點做 netlix 比人改密碼 我想改返佢又係咁話更改連結無效 我可以點做

出黎金鐘 有人會幫你改返

我岩岩先係前線 返黎休息陣

你無email咩

個電話 同 email 比果條連結都係話無效

Send email俾客服，叫佢send返reset password request去你登記果個email

去佢哋網頁最底個聯絡方法 試下

佢個email 係咩點解搵唔到既

試過 電話佢得英文 聽唔到 佢個即時通又無人應

係呀 到時佢 有鬼佬打畀你 你就要 同佢用英文溝通㗎喇
之前我都係 試過畀人改密碼 好似係 非洲 唔知邊個國家 之後我都拿拿聲用依個方法同個職員用電話 聯絡